終於明白點解毅進仔咁憎示威者！

示威者好多都大學生又高質，佢地自卑讀唔到大學就早洩喺示威者度

今日十八區集會，大大鑊玩起佢！

收到消息話狗徵用左幾架EMSD 黃色工程車

大學生一畢業如果做黑警就已經騎過佢地，所以甘憎